他還認為，董事會多年前就將行政權力授予了他的辦公室。 早間報道:市議會候選人新的道德問題|聖地亞哥之聲|020年9月3日 
 事實上，行政人員招聘公司OfficeTeam的一項研究發現，56%可以花一個小時吃午餐的員工實際上花的時間不到30分鐘——幾乎三分之一的人承認他們邊吃邊工作。 真正的午餐休息可以改善你的工作(和生活)|作者:奎因·菲什/職業母親|020年9月1日|大眾科學 
 這是一個很好的建議，seo應該在可能的情況下將報告、計費和其他管理任務自動化。 視頻:Pam August關於SEO自動化和XML網站地圖|Barry Schwartz | 2020年8月24日|搜索引擎土地 
 加州大學聖地亞哥分校(University of California, San Diego)是該地區的主要僱主，擁有數千名行政人員。 我們正在起訴COVID-19數據|Scott Lewis和Jesse Marx | 2020年8月14日|聖地亞哥之聲 
 科斯格羅夫在槍擊事件中所扮演的角色正在被他的部門調查，他被處以帶薪行政休假，在調查結束後返回部門。 被指控殘暴暴力的警察往往有被市民投訴的歷史| lgbtq編輯| 2020年6月1日|沒有直新聞 
 像利夫維克斯這樣的非巴勒斯坦人被行政拘留的案例非常罕見。 基督教猶太復國主義恐怖分子的奇怪案件|克里德·牛頓| 2014年12月14日|每日野獸 
 他們甚至發佈了普通的行政材料，包括報銷單和人事備忘錄。 國安局如何成為殺人機器|沙恩·哈里斯| 2014年11月9日|每日野獸 
 但香港特別行政區發生的事件對北京的共產黨領導層極為重要。 2014年9月30日|每日野獸 
 這個決定上了法庭，一場行政聽證會持續了將近一年。 迷幻藥準備捲土重來|Abby Haglage | 2014年9月8日|DAILY BEAST 
 兩名部落成員被槍擊住院，開槍的特工被行政停職。 2014年8月26日，一場發生在部落土地上的槍擊事件揭露了聯邦調查局的野蠻行為 
 公務員將從所屬行政長官處接受兵役命令。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 托馬斯·哈欽森出色的行政頭腦的一個侷限是他完全沒有意識到這場危機。 革命前夕|卡爾·貝克爾 
 與此同時，蘇格蘭人的政治分歧極大地抵消了這種致命的行政弱點。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison 
 由於這一法案，幾個縣行政辦公室被合併，以便更有效和經濟地管理。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 胡安娜太晚才知道我們的法律、習慣和行政習慣，沒有及時給她丈夫開化。 胡安娜，奧諾雷·德·巴爾扎克